收到風刀劍神域桐人離開UW後最有威望成為王嘅就係嗰個男人

可惜佢敵不過年齡限制，已經離開咗我哋

利申本文章並不存在映射成份，請勿過份解讀

回覆

謝謝你

牙直系公主系王妃